[深夜叫春]其實點樣追一個剛剛分手既女仔

利申巴

基於某D 原因其實佢好早已經知道我對佢有好感
甚至乎拖攬錫做齊曬
不過之後佢明言剛剛分手 要斷絕呢種行為

之後平時whatsapp snapchat 都有傾開計
覆得都算好密
但係諗深一層又唔代表D 咩
對朋友都可以係咁

我知要比D 時間佢但係呢個階段真係好難受
有時明flirt lur 氹果D 佢真係擺到明就迴避開去
但係平時見到面呢D 野 互flirt又好自然咁樣發生
咁咪試下多D 約出黎囉 又話我地已經成日見 唔嗲唔吊咁 但係有機會都係會出黎見下面
怕再咁樣落去最後（或者已經）被friendzone 左

好迷失 有諗過要放棄
但係一諗到自己好想保護呢個女仔
完全無辦法掩飾自己既情感 真係好冇用

佢鍾唔鍾意你先？
鍾意你既就算岩岩分手需要啲時間都未必會咁樣避 會淨係同你講佢要啲時間 或者唔好chur佢住先
同埋岩岩散就一齊好易做水泡

係我地有情侶行為之前佢自己暗示過有好感 所以先敢去馬 當時所有野都好自然咁發生左
我又冇乜特別諗咩水唔水泡果D

有時矛盾既係唔chur 佢 D 話題就只會越黎越日常 平凡到連我自己都唔似覺得係追緊佢
但係chur 完得返黎既response係咁冷淡既話 或者老友你都講得岩

當初喜歡你 其時你有別人
完全都因為我 才完結過去拋低了他
下個他 不過接替我當天那位置
情外情 轉了對象 別要太驚訝
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

咁我又冇絲打你咁灰
大家都係想爭取D 想要既野姐

上連登開post

啱啱分手嘅女仔應該係幾好追
我個ex都係趁佢啱啱分手果時追到手
可能咁啱果時佢唔開心 所以我成日陪佢傾計 出街所以上到位

毒撚格 冇辦法

還好啦 可能佢上段感情既離異已經蘊釀左好耐 到真係分手果刻佢又唔係話特別傷心要人陪
當然都有同佢傾下計啦

比d刺激佢

咩意思

佢地一齊左幾耐 因為鐘意左你所以散？

佢地一齊大半年 男方因為呷醋同女方鬧交 大家冇搵大家 半個月之後男方主動提出頂唔順分手
我係佢地鬧交果陣先識呢個女仔 完全無諗咩乘唔乘虛而入 應該唔關我事

我係穩陣派既
觀察一段時間先開始, 起碼有段時間去cool down 比相方去思考依段關係
唔洗驚friend 唔friend zone 問題, 如果係一齊終會一齊到
諗清楚先行, 唔好比當時既感性去主宰你

可能我真係一個太感性行先既人
一日流流長成日都會諗呢d 野

我會記住巴打你講過呢段說話
事實上都有唔少人咁樣同我講過
我只可以盡量控制下自己 擺返D 注意力去其他野度

不過老老實實我同你經歷緊幾乎同一樣野
唔同既係 佢同佢男朋友一齊果陣已經話鍾意我
跟住都係拖攬錫做齊 不過前排佢想同佢男朋友分手果陣又唔係幾捨得幾年感情
但佢仲係鍾意我 所以而家我都係見步行步算 唔敢有希望

BTW，佢會唔會係之後諗清楚唔想咁樣/唔再鍾意你？

我個時分手一排都好有陰影好驚再拍拖
又驚會當左男朋友係水泡 咁會對佢唔好
好彩個時男朋友冇嫌棄我
又比好多心機同我傾計
仲話明知都陪我慢慢行一齊行
而家雖然仲努力放低緊ex
但個時真係鐘意會比佢打動到
唔會拖攬錫做齊但又避佢🤔

利申藍絲

聽完覺得巴打仲慘過我 好似比人逢場作戲咁
真心仲hurt 過想追一個女仔又追唔到

唔想有情侶行為係肯定既 至少而家已經冇曬

至於唔再鍾意我？呢個我都答唔到你
一黎好似上面咁講 平時打字D 訊息都冇乜味道可言
但係有時會feel 到佢又幾著緊我 例如會講下話我夜晚唔煩住佢唔慣 會知我通左頂買野比我食
我話買早餐佢食 送佢返屋企果D 佢都受
但其實朋友之間都會做呢D 野？

條女咁既性格你都肯濟
拍緊拖仲同人搞三搞四
不過樓主都唔好得去邊

可能真係太快，其實我個故事，由佢鬧交，識到佢，佢散，再同我曖昧，到煞車，到而家只係一個幾月既事

最岩聽最尾果句
不嬲好唔鍾意唔嗲唔吊又懦弱既自己

呷醋果單野其實極少事 係個男仔自己太小器太敏感
再加上有人對男方加鹽加醋（大概係唔抵得個女仔有拖拍所以煽風點火，offtopic 女人既嫉妒心真係好可怕）
先會搞到佢地咁

咁又快左啲好似
個時我散左兩個月 識左現任
第三個月一齊 個時都仲有諗會唔會太快
驚太兒戲對佢唔好咁
依家就散左都半年有多 仲努力放低緊
同時都努力比緊信心男朋友
咁可能你都要比啲時間佢

本身都唔係想咁快但一切發生得太自然
快到我自己都覺得有情侶行為果幾日完全唔似拍拖

諗下點樣令佢對住你會有坐過山車果陣既感覺
唔係就等收皮

點解明知人地有男朋友 又鬧緊交果陣先去識人？

太抽象 唔肯定get 唔get 到你既意思

咁多臭雞

識佢果陣唔知佢有男朋友 我知佢有係佢分手前既一日
你當我咁岩有野請教佢所以開始傾計
講得太detail 會比人起底 sor 巴打

人有時係咁，臭又要奶

好似講漏左 呷醋個對象唔係我
係一個完全唔關事既人

巴打點識個女仔

好水泡

活動，而家間唔中都會聚下

我會話咁佢算係幾有良心 至少佢同我坦白左

拍過拖既女都係雞

你個username
只可以講拍過拖既女仔好難純到好似中學時期咁樣

反而我岩岩分手 但同條女都係咁
唔係咁開心啊嘛？

你個username 又係match
又係咁既意思係好似我咁有少少耦斷絲連既感覺？

佢唔想一齊返 但會做情侶野
不過見得唔密

聽完咁多位巴打意見
再諗左半日
我都覺得呢D情況 如果再抱持住 大家occupy 左大家 或者強求咩結果既話
其實有一段咁樣既關係係一件幾開心既事

不過都要睇你點諗 始終係真心動過情既女仔又好難做到呢點

點互flirt法先

都係笑完人再氹返 互相打下掂下果D 無聊野啦
又真係諗唔起d 咩細節

你個英文名係咩字頭 你似搞緊我個女朋友果個人

個女仔散左架啦
我諗好多人打擾人都係用呢種方式架姐
btw 我係有個英文名但係冇人會咁叫我 基本上都係叫返中文名

我都想追個有女朋友既男仔
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯好犯賤

只可以話係一個唔岩既時候遇上岩既人

我決定唔再覆佢 將個對話封存
希望我可以做到
人地有個就7年既女朋友啦
雖然我問佢地幾時結婚 佢話十劃都未有一撇

都係既 無謂做到咁低賤 開心過就算啦絲